有冇絲打可以教我溝女

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想/係地鐵索淫香
1000-1010 入廁所打飛機
1010-1200 性幻想/睇腳踭
1200-1300 食大快活
1300-1700 性幻想+上兒登出膠post笑𨳊利熱車阿
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登幻想自己有女，食美心晚飯
1900-2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G再沖涼
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登再幻想自己有女
2300-0100 睇波/幻想自己有女扑緊嘢
0100-0110 訓（打多次飛機），順便再開po抽利熱車阿
0110 真係訓

對你冇興趣點溝都冇用

好掛住距

一淡沙糖三淡屎

巴打有咩高見

A09

心中住左一個人

了解左佢先，了解埋佢對愛情既睇法

ching真人咁多女咪玩啦🤟🏿

成日出無聊po
返下工貢獻社會
賺少少call下G好過啦

除褲俾條女望下連登仔30cm仲唔濕晒